原來好多香港人都去大陸唱K, 仲覺得好似無問題咁

頭先睇到呢個post
成班人批評香港唱K唔掂
之後話自己經常同成班朋友北上唱K

又話大陸唱K 好抵, 好乾淨

其實同北上飲喜茶果D 新一代有咩分別

仁K咋

你自己入個post睇
佢地係正常唱K

正常唱K 都要死番去大陸唱, 真係影衰香港人

乜大陸有正常k架咩

大陸唔理版權咪平囉

香港唱片業本身都on9
不和左咁耐都唔團結
屌佢老母neway舊歌愈cut愈少
新歌又不撚知所謂
仲要收到咁貴之餘準時cut歌
梗係愈黎愈少人係香港唱
要諗下點解香港人附近有k唱唔去
特登仆上支那唱

我早幾日去左neway

宜家又少歌左，連以前既舊歌都cut左好多

年輕人多蝗種嘛
幾廿歲人唱咩k丫
啱啲後生仔之嘛

唔好貪果盤

平囉on9,做乜要同自己錢過意唔去

「新歌又不撚知所謂」
其實你有冇聽

點會冇？

香港又貴又細又少歌

你又揸長者八達通$4返支那？

喂你估我想架？
香港唱k夠膽死d經典歌越cut越少
俾錢入去揀唔到歌唱啊？

我舊幾水車來回返大陸唱，都好撚過益neway/redmr啦

大陸大把地方唱，佢地鬥平鬥好服務黎吸引你去

香港就得兩間，佢就個心態就係你班港豬唔唱撚就

唱K咋喎 真係諗唔到有咩問題

其他人有選擇權做咩
我哋唔鍾意唔代表其他人唔可以去
況且只不過去唱K
唔需要拉到咁遠話咩香港國難

利申：盡量唔翻大陸消費，但係唔關政治事，純粹唔鍾意返大陸覺得個地方污糟同混亂

仁k堅正, 不過DJ妹唔show人 可能樣太衰

咁有咩問題？你想點？捉晒佢地去打靶？

DJ妹仲索

港獨後清算

北上既香港人同蝗蟲一鳩樣

香港其實好多好野食揀, d 人偏偏要北上, on99

但唱 K 真係唔同, 香港真係越黎越唔好唱
屌, 點解會咁

係咪果d好似電話亭入面有部機單丁唱果隻

呢個真

我去唱k都係想唱衛蘭 屌你老母neway同我cut撚曬以前Amusic果d MV

得返d演唱會版唱 仲要唔撚齊

國難呀！
大家捐晒d錢俾Neway太子爺啦

香港人就係咁仆街

香港本身都on9
不和左咁耐都唔團結
屌佢老母人工愈cut愈少
新樓又不撚知所謂
仲要收到咁貴之餘又似狗屋
梗係愈黎愈少人係香港住
要諗下點解香港人附近有屋唔住
特登仆上支那住

結論：樓上班冚家產咁鍾意支那就死返去住啦，係呀自由的國度呀擁抱中國啦弱智，用淘寶支付寶反共啦繼續

香港星期五六日唱一次k差唔多成兩舊水真係痴線
利申無去過大陸唱過

試過一次 唱唱下後面圍左好多人係門口出面

之後唔敢再去街邊既k房了

去上面唱廣東歌有咩問題？
緊要拍手先係！

咁講啦 唱k
價錢服務都比唔上個陣
做乜仲要留係香港唱
就因為政治因素 ？

連登仔不嬲愛國愛黨
又喜茶
又淘寶
又海底撈
又上去唱k
又浸溫泉去旅行咁
平日上哂去消費救國
最緊要自己覺得開心
香港wfc
要反中反共不如返去舊登啦

Kick手喎...
點樣唔理你呀

大陸唱k 質素好

淨係講錢，包晒成間房都唔駛一百蚊，可以唱半日咁滯，話知你幾多人

唔係計人頭費咁撚狗

回家了

公道D講，返過大陸唱有比較先再講

係有問題不過個問題就係香港個垃圾neway
而唔係走上去唱歌嘅香港人
搞返清楚d先唔該

永世都係香港好過大陸

最撚on9係neway 有啲垃圾抖音歌

連登仔不嬲有著數個陣就唔會提政治正確
捉下蝗字個啲咪最踴躍，因為冇蝕本呀嘛

點解可以做到咁平?
因為人地唔駛畀版權費！
大陸啲k場亂到一有咩事上黎燒死你班港豬

唱K姐 犯法啊

屌之前有冇上去實地考察過？
為反而反 你將來成就 充其量只不過係成為又一件廢老

你有冇番過大陸？

唔涉及到自己利益就大叫支那蝗
有着數有甜頭就覺得支那其實無乜嘢

唱K香港有好多歌跟唔足 中國冇版權亂鳩咁嚟反而仲多歌唱

有咩問題
通宵k香港每個兩百
深圳成晚三四百

Neway勁仆街，唱幾唱就賣一次廣告
比咁貴仲要比佢啲廣告浪費晒時間

去過深圳唱K三次，因為平時聽開日文+網絡歌手，都會唱下台灣香港舊歌，所以香港冇乜歌岩我唱
深圳係平，但我都唔覺得佢好。啲人周圍食煙，房仲有煙味。有人會企係門口望住你唱當花生咁食，至少香港我未試過
真係免了

D child 登仔仲專制過D獨裁政權，人哋去邊唱k又關你哋事？ 行為同文革紅衞兵冇分別！
香港有你哋真係死快D！

成日開po屌人翻大陸飲喜茶食海底撈唱K
唔見有人開po屌男人翻大陸叫雞揼邪骨唱淫k？
返大陸叫雞推左幾多個po
唔見你出聲？
扮撚曬好憎大陸
食屎啦你

其實計埋車$同返大陸既時間
真係同香港唱差唔多

遲下連睇戲都返埋大陸睇架啦 ....

同紅衞兵嘅分別係人哋付諸行動，你哋就係對住鍵盤嘅廢柴!
叻極都只係識集會圍爐，遊行吓，完全冇用

有咩問題 返得大陸玩我都唔當佢係香港人啦

唔止平，我係香港唱首原版童話都冇

情願去party room唱k

香港K房八人房細過大陸K房二人房。

幾年前係redmr 唱k

人頭費唔講

好多eason舊歌，係唔知邊撚個自己錄製既mv 黎

痴撚線

駛撚上蚑那,去Neway咩
自己set場,用電腦上YouTube搵歌都得啦
再唔係你驚犯版權條例,買碟囉

一邊屌香港新一代寫殘體字講普通話大陸潮語
一邊就喂平靚正去大陸食玩訓

所以真係唔明當年做咩要搞到胡椒噴霧打壓咁大陣仗
原來比班年青港豬慳少少錢 由娛樂入手 就可以大幅清洗 乖乖聽話

逼人留係香港做選擇權又好合理咩？睇開少少啦
人地冇逼你架

係囉 我討厭政治

大佬 呢啲野 祟優姐
點解唔檢討下香港唱K行業 反而係去責怪消費者

要上大陸唱我寧願唔撚唱

關自己錢事就雙重標準到

第一次聽有人用「優」嚟形容支那

人地鐘意點 關你咩事

係講緊樣產品 對事不對人啦呢樣 我自己就唔唱k嘅 但因為政治原因就屌鳩尋求更好產品嘅消費者又係咪矯枉過正

以消費者黎講
Neway啲歌依家又唔齊 音響又唔好
又唔係平 真係唔想幫襯 寧願唔唱 爭唔落

典型香港人

樓主明白咩係香港人咩

有個巴打講咗
我勁認同呢D係典型香港人

''唔涉及到自己利益就大叫支那蝗
有着數有甜頭就覺得支那其實無乜嘢''

鬼叫香港唔爭氣......呢下堅無計 Newway由以前一龍斷開始已經踏入倒數 無人競爭唔俾錢投資裝修你班友咪照舊要焗黎
不過專登上去飲喜茶就

上星期香港唱完， neway 夜晚+自助餐 差唔多300蚊落樓， 你話抵定唔抵

人地係精明消費者
蝕底？不了
個人立場？不了
底線？不了

「返大陸消費係崇優！
下？打殘體字！？每日150？死蝗蟲新腥港人！」
睇見都覺得精神分裂cls

樓主識閪咩，上到去唱k，食野，飲野，打埋個邊爐，駛費平過你係香港一餐

原本我都咁諗。。。
但大陸book 間大房唱七個鐘都係幾十蚊。。。
人多既話 每人都唔洗十蚊
neway 我以前都成日唱
一人百幾蚊
時間又短 歌又少 地方又細
如果質素一樣 又只係平幾十蚊
我都懶得上去唱

返去唱幗戈

支那人口講同日本國仇家恨
年年逼爆人地國家都係對事不對人
同美帝打貿易戰打到如火如荼
環球時報個個用iphone岀文都係對事不對人
我地唔應該笑佢地

人定已經選擇左啦，係你屌柒人

上面生活消費平好多
搬埋上去住

Neway轉咗做賣酒好耐
好掛住以前同red box green box鬥爭獨家試唱
以前一開電視就賣廣告

其實依家有好多party room都可以唱K
係香港唱都好唔需要去neway!

28蚊人仔人頭費大房一點唱到七點，最新最懷舊港台日韓歌全齊仲有評分app玩，唔求香港做到十成，做到人地七成既話我日日去唱屋企附近果間又點話

深圳唱K唯一唔好就係得兩枝咪

呢個都係唔錯既選擇，之前做果間198玩全日，乜柒都包，不過八成party room用果套唱k set又係支國既 又俾人講架啦

上次去深圳7條友唱 5個鐘 ，每人40$

香港neway幫唔落
貼錢買難受

除非香港普遍貴到500 1張飛

我就針對單一事件 即係呢次北上唱K是否合理
如果你一定要扯上所有其他事可以當我鳩up

崇優
Neway 嗰d 價錢同服務質素係爭唔落
但係咪咁大癮要返支那唱？仲吹到幾好幾好，咪玩啦
細個好鐘意去 Neway、前衛、加州紅、活力、Big Echo 嗰d 地方唱日頭k, 而家香港k 場唔抵幫襯.....咁咪唔唱囉

咁總有人覺得吃喝玩樂唔關政治事

又或者以依家政治環境，每一秒都拎住政治立場條底線過活，結果每日睇住香港淪陷既新聞，一定好辛苦。所以傘後原本有班堅持底線既人都已經放棄左條線

但點都好，每個人都有佢立場，香港現時就係咁，你可以屌呢班人，可以對香港灰心，但現實始終都唔會變成你心目中咁樣

貪平就貪平啦崇優

對住支那野講祟優

人唔笑狗都吠

冇回鄉証亦都冇諗住搞
嗰啲乜鳩喜茶聽到都覺得戇鳩 更何況叫我北上
不了

乜撚都盲反 你班cc台建國撚又同大陸班憤青有咩分別

去過大陸唱k
無論價錢同質素都贏香港
不過覺得去玩都要過關好煩
所以索性連k都唔唱算

支那人咪中意響支那消費娛樂
唔好以為拎住香港身份證就係香港人先得架
佢地本身係支那種，個種個DNA係咁，係點都改唔到

人就係咁架啦
你想支持既野俾屎你食
你食得幾多餐？

不如諗究竟差到咩地步先會令人咁唔方便寧願搭多成個鐘車過關 特登去支那唱都唔留係香港唱

佢都係針對你個價值觀同邏輯啫

娛樂台不嬲成班支那腥港人圍爐

佢哋鍾意飲假酒，毒飲品由得佢地啦

有咩問題

香港又唔係得neway
我對上幾次都係響party room唱，都唔差

樓主去過大陸唱k 未
同香港比 win 足9條街

有咩問題
香港兩間垃圾獨市仲要收到貴一貴
兩百幾先唱果幾粒鐘
仲要乜柒歌都冇
大陸謂緊係幾十蚊唱7~8粒鐘仲要大部份歌都齊

你有錢你既事

人地北上叫雞叫左幾十年你唔屌？

上次6個人唱足8個鐘都係$600蚊有找埋單
計落每人都係100蚊有找
仲有叫果盤同啤酒

問番原來房價係60蚊一個鐘

正能到 上去聽吳亦凡

咁以後都唔使屌啲新移民 佢哋邊度好地方去邊度姐

正 又可以block勁多5毛 人來幫我整張list 鍵國後清算你哋

去同定居 兩個層次
混淆視聽

有無諗過
有好多唔係新一代嘅都成日北上

總之你去嘅就係五毛
咁我想問蝗蟲來香港買奶粉 迫爆香港係咪都係去好地方唔使責怪

起碼我見到好多90後都會北上
相反00後就真係不撚知所謂
哈韓唔會聽廣東歌囉

北上唱K好撚失禮你咩
咪唔好上囉
又冇人拎把刀逼你上去唱
你鍾意係香港貼錢買難受去neway唱咪你的事
我都未笑你ON9仔啦

去就係5毛
咁你咪撚飲水啦笨
香港D人都係東江水來
飲左就係5毛啦

出黎行

香港人上去消費會好似蝗蟲式拖喼圍攻所以當地貨品？
要比較都好心用貼切啲嘅例子啦

去就係5毛
咁你咪撚飲水啦笨
香港D水都係東江水來
飲左就係5毛啦

唔係話幫大陸
請你地呢班井底之蛙望下上面而家發展得比香港好好多
我地係香港人上到去都覺自愧不如
當然除左D人的質素仲好差
但無論商場 質素等等都比香港做得好
相反香港同埋D香港人仲停留係以前自我感覺優悅良好的狀態
咁好難唔會俾人超越
講乜都哂鳩氣
剩係睇呢度班連登仔就知香港未來有幾灰

咁緊係啲人覺得上面唱好過喺香港先去大陸唱 不如諗下香港唱k業要做啲咩留客好過

況且 唔好乜都反 一大陸就反 理性啲 啲人覺得好玩 抵玩 自自然然就會去 而事實就係 上大陸玩係平 亦唔駛成日留喺香港 玩得多都悶

而家係咪吹奏大陸之前加一句唔係幫大陸就叫戴左頭盔

班人跟風姐 其實香港唱K已經算好抵

屌你地老母仲以為真係咁多人咁有骨氣唔北上
點知一講到唱k就露晒底
你班碌撚去得大陸唱k就咪撚扮清高屌人飲喜茶、食海底撈啦，同做ptg話自己唔係雞一鳩樣

嘥氣啦，呢廿幾年
男既大把上去叫雞/包2奶/落D食女
C 奶上去按摩買野
以前人仔好洗 野又平
反而對比，而家小左人去就真

上去喜茶果D 後生仔，可能呀媽都係新移民果批
正常真心唔會去，呀媽都唔俾啦

有左唱K神器已好少出去唱

淘寶、睇蝗劇、用小米嘅人仲多

不過早幾日去neway唱k 好多eason舊歌或者MV版都無咗 葡萄成熟時同裙下之臣竟然得返許廷鏗版 連唯一既瑪利奧派對都無埋

次次都係果幾句, 唔係話幫大陸/ 我都好憎中囯/ 對中囯冇好感

如果因為係大陸就唔肯人上去唱k，其實同啲環保撚走飲筒係一樣，冇諗過替代方法就一刀切

係咪樓豬請？
係我一定日日留係香港唱

露哂底
一有平野好野
香港人就好唔要面
又要反又要著數
仲話咩理性 , 最易出賣人性就係利益

on9！香港冇K唱？

香港人不嬲比大陸野平啲就吸引去架啦
死蠢係唔會明人地點解咁平
咁平既代價係賺左你啲咩

用微信比錢平10蚊
大陸電話平好多
大陸唱K平

如果香港k 有歌唱 唔好賺到盡 平返10蚊
都已經夠拉返成半人落嚟唱啦

而家成百鳩幾銀先唱兩個鐘 兩杯野飲 新歌又冇 舊歌又cut

有得揀果陣你都唔會喺香港唱啦咁

其實樓上屌上大陸唱k嘅人根本自己都唔係好鍾意唱k先講得出「neway垃圾咁唔唱咪得」

事實係鍾意唱k嘅人就會知喺香港去到neway/redmr想唱自己想唱既歌但係去到乜歌都冇係幾撚sad

講真如果香港k房啲歌係齊既 邊有人得閒走上大陸搭車都搭幾個鐘

講嗰啲自己整個studio出黎既人 個個有本錢去做呢樣野既話就唔需要karaoke行業存在啦

利申未上過大陸唱,樓上有人講partyroom唱k幾抵又齊歌我都想試下

你估山長水遠上支那唱真係貪好玩咩

partyroom唱k都咪撚話

book過三間 三間都去到先話唱k機壞鳩咗

好嘢平嘢邊個唔鍾意 而香港唱k業留唔住啲客亦都係事實 你唔喜歡嘅 亦都冇人逼你去大陸玩

Neway無歌其實好似唔多關佢事 唱片公司唔比版權佢 要屌都屌唱片公司

重用遙控簡歌

學咩人打科機

重用遙控簡歌

學咩人打飛機

其實以前周街播歌 賣衫又播流行曲 咁先會流行

而家咩新歌都唔知

仲有人唱k

大陸部份算乾淨

佢地應該返大陸住，香港咁渣唔啱佢地

新歌垃圾到聽5秒即熄得

習種未上場前就成日上去唱

兩堆屎睇吓邊堆無咁臭去食咋
唔好同我講唔食咪得
我雖然無返過大陸唱k
但香港嘅k房真係垃圾
又貴又無歌 去唱k都係唱返上次嘅歌
永遠唱唔到新歌

去匣子唱..$30 一個下午
係一間房 唔係一個人

諗唔到有咩原因要係HK 唱K , 除左應酬

利申 : 大埔人

錢係香港核心價值
講到尾同班商家佬一樣，唔好搞到我既錢/有著數就得

消費者 揀 性價比最高既 option 有咩問題請問?

得罪講句班商家佬做壞市
仲要我俾錢佢賺？
不了

巴打不如去唱一次先

國你老母

商場邊到好，大熱天連冷氣都唔肯開，全部環保撚黎

冇回鄉卡 亦都唔會整 大陸咁垃圾

連登仔原來好願意會上大陸送錢比大陸商家佬，呢班人無資格反10000億送比大陸。

大陸人落嚟生仔 佢有咩問題？
大陸人落嚟買奶粉 佢一定是對的！
林鄭起人工島又冇錯
佢哋全部都冇問題！係因為我唔識企係大陸人嘅角度諗野

你真係ON撚9

講唱K 拉撚左去你老母個西度

真係香港人先會番大陸消費
呃邊個呀? 洗底呀?

香港人80年代經濟起飛開始就番上去消費,玩, 落DISCO 啦
一早就串過馬撚, 番到去當大陸人狗咁對待咁消費, 人地受你消費受你氣

唔係邊得來呢十幾年, 人地落香港使錢, 比番氣你受?
香港人個名比老一輩玩臭哂，玩到東莞收皮果期

事必有因
香港人番上去使錢, 使左幾代人啦, 三十幾年歷史
你班ON9仔係度話咩喜茶唱K 唔岩

你地呢種活係平行時空既香港國人民咪唔會囉

落地獄唱k 啦 ， 屌你老母死大陸佬
你快撚啲自殺同你全家bbq啦
你老母真係好生唔生你依個仆街仔出嚟

中肯ching
好多憤青冇腦

人地去大陸叫雞會自帶糧水，唔會將大陸嘢放入口，又或者剩係帶枝水，忍肚餓落返香港先食

睇到你個傻仔著哂真係好笑

錢其次la. 大陸d房勁大間，硬件唔講，人地超多歌點，佢連唱片公司冇出k歌版o既歌都有得唱 (MV半首個d, 自己加返d歌詞落去)

個個淨係識話平，歌齊，服務好

有冇諗過平同歌齊係因為大陸啲k 多數都無視版權
咁樣同周圍同人講自己玩翻版game仲笑鳩人俾錢玩正版有咩分別 以大陸K啲歌量計返版權錢，分分鐘佢收得貴過香港

支持回國消費救經濟

其實我諗價錢唔係主要因素 歌少先係

淘寶仲多

連登仔撐版權真係笑死人

即係我要為左俾錢養班版權人，而選擇去neway/紅先生，用貴價換來西口西面既服務同埋歌曲不足？

如果政府每月資助娛樂金俾我，我咪當助養佢地囉
依家用自己搵既錢消費都要限撚住係邊度洗
本地唱片業咁唔掂不如賣廣告叫人助養佢，直接捐錢算啦

唔係neway/red mr.唱 香港有咩其他選擇

啲人會話party room 但party room都係無版權，所以都係比啲骨氣唔好唱

有d話去party room,但個點歌系統一樣係大陸野，加上音響設備唔夠大公司好

貴d唔介意但d歌咁唔齊呢首冇果首又冇咁去黎做乜

大陸

價錢
歌數量
路程
環境

香港

價錢
歌數量
路程
環境

90年00年代大陸仲好亂
大陸人可以無皇管打橫黎
香港人邊肯亂對大陸人發洩出氣

樓上都on99
講到大陸有法治

夜場串柒柒唔屈鳩你張單都比人打一身
香港人好勇武咩

講到尾咪d廢中廢佬呢d廢柴係搵飲食業waiter仔locker仔busboy出氣

零售業有鬼咩

唔計某d on9無腦
真係肯扮大爺串柒柒應該係大陸都識人

就好似d 傻西打住本土個名根本一定要人支持一樣
你打木土旗號唔緊要, 但大佬你都起碼有返咁上下服務呀
支持本土唔等於要俾錢助養d 垃圾嫁 係咁叫人留係neway 唱, 你以為香港有咩事佢會出黎支持咩 都係做生意搵錢嫁炸

東莞神起

心水清呀ching
薛家同羅傑承會係咩政治取態？諗下都知，人地生意佬黎，有朝一日支那政府迫佢地一定要d客唱首國歌先開到機唱歌，佢地又咪跟住做，你估人地會為港豬講骨氣？
天真嬌

歌唔齊真係唔抵幫 所以我而家都唔會去唱k,係屋企YouTube 自己唱算鳩數

所以其實有咩問題
香港二百幾得2粒鐘，不了

咁自己一個就冇乜所謂啦

但有時一班fd,社交應酬，好難話去晒屋企開youtube唱

成班垃圾又吹奏大陸 死返去住啦

樓主咁樣對人唔對事反而覺得自己岩？

連富士山下都冇

回祖國了

仁k ok,因為大陸淨係得雞

十個香港人五個都成日大陸啦

其實設備材料都係來自中國

應該neway都唔好去

香港人妄想自己可以同支那撇清關係

香港K 真係差左好撚多

唔好再on99咁覺得北上唱k既香港人正仆街
你班傻柒分分鐘連係香港唱k都未試過
大陸k淨係音響質素已經贏香港k 9幾條街

根本成班就係井底蛙，k可以繼續唱，共都可以繼續反

算啦，班柒頭連歌都唔聽

怪人地上大陸唱k做乜
要怪就怪香港啲唱k公司幾十年都冇進步過算啦
平心而論大陸平又平過你 音響又靚過你 歌又多過你
利申返冇上過大陸 老豆成日去唱

再講 成日話人上大陸飲喜茶食海底撈愛國
有冇諗過其實係香港軟實力太廢
你怪唔到啲00後

多數都係行街食飯唱K 直落 香港唱k 又貴 房又細 歌又少

講的好呀 唱個k都咁政治為乜

大陸k 好撚多假酒

多數人都過關自己買支上去啦

香港人好似無檢討過自己既問題

事實係neway 同 red mr 做得唔好

佢地會話：「你點知過關果d係真？」

有咩問題 而家係反對個黨咯
上去玩都唔比咁專制？
利申 愛國不愛黨

愛國不愛黨

講句我愛中國共產黨仲易過唱k

我一直屌港男 去大陸叫雞/包二奶

送錢比大陸妹用

上一代香港人先係 令大陸掘起既原凶

有錢佬 去大陸開工廠,投資, 令大陸經濟發展
平民 去大陸叫雞/包二奶, 令大陸女人個個發左達, 買屋買地

收皮啦支那食屎狗

我未番過大陸唱k
不過香港partyroom或者knet
仲好唱過neway redmr.時
香港呢行自己唔檢討有乜用
自己走黎分黨分派四大一黨 英皇電視台一派
香港自己唔陪訓歌手 話成本高
全部走速食派 最後搞死哂市場先走少少好歌手出黎
不過消費者轉哂市場
搞到自己市場無人留意 最後紅歌唔紅人
你家陣屌黎有乜用？
屌業界好過啦
跟本係

香港d 錢拎哂去交租麻

吊, 咪係同佢講野唔SHOW, 叫佢過黎飲杯都唔西面, 點算
想帶佢出街

去咁多次未試過呢啲情況...

啱啊
俾成舊水 幾個鐘唱來唱去都舊歌做乜啫

根本就係香港商戶唔爭氣
自己趕客

衣食住行樣樣都加價加到on99
消費力全靠班遊客
本地人又承受唔到經濟壓力

結果就變左本地人就死上大陸玩
大陸就rich rich死落黎玩
香港啲商戶都唔見得想做本地人生意啦

睇下幾時好似03沙士咁
收多次旅遊業皮

點解你覺得商家趕客？係有班人消費能力低，先俾社會邊緣化，依舊好多本地人洗得起錢。

你鬧一億次佢地都係會上去繼續玩
可以點解決

咪說係

商家唔照顧消費能力低嘅人，呢班人就更係轉移地方消費啦，唔係話你趕客，係直情唔做你生意。但係點解怪消費能力低嘅人

返大陸消費都唔平啦
係香港價錢又貴小小 服務又差
剩講唱k 上面齊歌
香港已經冇得比

見到有人話 可以一邊去大陸唱K, 一邊反大陸
真係得淡笑

十足十中國人 一邊反日, 一邊買日本貨,去日本旅行

唱個歌仔都唔可以揀係邊度唱
你理咁撚多做乜

超齡憤青倪老匡肯定連K都未唱過，返去睇下大陸進步左幾多先啦

倪匡看穿香港人不敢也不會起革命：「幾百萬人全部上街反對共產黨，都得嘅，但係香港人唔會同你咁儍㗎嘛，香港人個個返大陸嘆世界都嚟唔切，香港人唔知幾鍾意共產黨！」他的哈哈哈哈如寒風，哈到電話筒都結霜：「你一方面非常討厭共產黨，一方面又擁護共產黨，矛盾到離譜，你唔鍾意共產黨，唔會有呢啲行動（返大陸）㗎嘛，好似我咁，我喺外國長久居住，不過為咗私人原因返嚟香港，都唔知幾慚愧，幾乎冇面目見人，嗰啲人返大陸返到好似返自己屋企咁開心，你仲講乜反共啫？

利申反共，唔係話幫中國，不過中國真係好強大哦

唔講唔知原來香港經濟咁好，市民大把閒錢玩樂

剩係講服務質素，香港唔會好過大陸，而且間房重要細，相同價錢，有間大房有好享受有咩問題，係咪因為made in 大chian就唔用得

有d港豬死都唔接受現實
香港k場已經沒落架喇
收皮抖抖啦

我夠膽講佢地唔會駁得到

星期六、日個個大商場都爆，又一城食店平均都$150以上，照樣有排等。

其實返大陸食野兩餐之間冇野做
唯有唱K打發時間

成日去neway唱k 但好多歌發現冇左
明明以前成日唱
有啲歌得返演唱會version 有啲得返視聽版

係咪駁唔到啊

香港欣欣向榮，港共政府萬歲

兒登仔擁抱中國係事實

乜而家仲有人唱k架咩